廚師背囊搜出膠索帶手套等 准自簽守行為2年

#西九龍裁判法院第一庭
#羅德泉裁判官
👤葉(25) #1110荃灣 #提堂

控罪：管有工具意圖作非法用途使用。
2019年11月10日，荃灣沙咀道有100名示威者聚集，有人燃點火頭及設置路障。警長33077及警員16829（PW1及2）接報，與同僚到場掃蕩驅散。當日22:21，PW1於路障前見被告著黑T裇、黑褲、黑鞋跑開，追趕其到眾安街藥房，在地上發現1個背囊。查問下，被告聲稱自己為路過；後警員在背囊中，發現現金$11550、5條黑索帶 、1個黑色口罩、1對勞工手套、8隻膠手套，及被告的銀包等私人物品，故將被告拘捕。被告在荃灣警署，被交給偵緝警員22032進行初步調查，在警誡下保持緘默。

🟢自簽$1000保守行為24個月🟢
期間不得妨礙公眾安全，需行為良好，不可干犯暴力或刑事損壞罪行。

屌你老母 都冇做d咩 咁都要守行為